[免費ptbf]暖男oppa陪你行旺中！掃街買衫幫你埋單

旺角中心將在8月31日舉行「暖男OPPA陪你遊旺中」]活動，只要在活動當日到旺中，就有機會參加活動，與Oppa一齊遊旺中！被挑選的幸運兒可以選擇餵食套餐或潮流套餐，跟Oppa於20分鐘內在商場內掃街或逛街，期間的消費更由Oppa埋單，似足真實約會！

只要在8月31日親臨旺角中心，就有機會參加是此活動。如果到場Like旺角中心的Facebook專頁，還有機會獲得優惠券！

佢個頭發生乜撚嘢事

期間的消費更由Oppa埋單

買幾個LV

有冇ptgf

想要日本妹陪行信和

冇限男女？

連登hehe們仲唔狗衝

20分鐘唔洗錢 狗衝掃黃金

旺中啲野有幾貴姐

入珠寶店都夠收佢皮

Ching sick ball

個活動咁柒
參加個啲肯定俾人笑到面黃

旺中嘅貨色

成間鋪啲野買哂咪得

等睇佢改條款限幾錢

肥婆去哂旺中

斷水流大師兄

參加得真係好飢餓